11. kerület, VABA apartments: 11, VABA 
11. kerület, Csonttollú utca: 11, Csonttollú 
11. kerület, Balogh Tihamér utca: 11, Balogh Tihamér 
11. kerület, Beléndek utca: 11, Beléndek 
11. kerület, Kruspér utca 3.: 11, Kruspér 
11. kerület, Rétkerülő út 40.: 11, Rétkerülő 
11. kerület, Medvetalp utca: 11, Medvetalp 
11. kerület, Tetris Ház 1.ütem: 11, Tetris Ház 
11. kerület, Puskapor utca: 11, Puskapor 
11. kerület, Lépés utca: 11, Lépés 
11. kerület, Lucerna köz: 11, Lucerna 
11. kerület, Povl Bang-Jensen utca 1.: 11, Povl Bang-Jensen 
11. kerület, Barackmag utca: 11, Barackmag 
11. kerület, Sasad Resort Hilltop by Cordia: 11, Sasad Resort Hilltop 
11. kerület, Alíz utca: 11, Alíz 
11. kerület, Sasad Resort Sun by Cordia: 11, Sasad Resort Sun 
11. kerület, Tömös utca 22.: 11, Tömös 
11. kerület, Vásárfia utca: 11, Vásárfia 
11. kerület, Alíz utca 7.: 11, Alíz 
11. kerület, Zsázsa utca 15.: 11, Zsázsa 
11. kerület, Zelk Zoltán út: 11, Zelk Zoltán 
11. kerület, Albertfalvai tisztviselőtelep: 11, Albertfalvai 
11. kerület, Kelenliget Ház: 11, Kelenliget 
11. kerület, Rozsdafarkú utca 7.: 11, Rozsdafarkú 
11. kerület, Kőérberek – Tóváros: 11, Kőérberek 
11. kerület, Pálinkás Antal utca 1.: 11, Pálinkás Antal 
11. kerület, BudaPart Otthonok: 11, BudaPart 
11. kerület, Kruspér utca: 11, Kruspér 
11. kerület, Szent Kristóf utca: 11, Szent Kristóf 
11. kerület, Bakfű utca: 11, Bakfű 
11. kerület, Daróczi út: 11, Daróczi 
11. kerület, Csíkihegyek utca: 11, Csíkihegyek 
11. kerület, Mesterházy utca: 11, Mesterházy 
11. kerület, Kőoltár utca: 11, Kőoltár 
11. kerület, Savoya Ház: 11, Savoya 
11. kerület, Alíz utca 6.: 11, Alíz 
11. kerület, Dzsungel park: 11, Dzsungel 
11. kerület, Csenger utca: 11, Csenger 
11. kerület, Keltike lejtő: 11, Keltike 
11. kerület, Gombocz Zoltán utca: 11, Gombocz Zoltán 
11. kerület, Fatörzs utca: 11, Fatörzs 
11. kerület, Egry József utca: 11, Egry József 
11. kerület, Sasad Liget V. ütem: 11, Sasad Liget 
11. kerület, Menedékes utca: 11, Menedékes 
11. kerület, Tóberek utca: 11, Tóberek 
11. kerület, Terrace Residence 4 by Cordia: 11, Terrace Residence 
11. kerület, Tippan utca: 11, Tippan 
11. kerület, Elite Park: 11, Elite 
11. kerület, Albertfalvai lakótelep: 11, Albertfalvai 
11. kerület, Rétkerülő út: 11, Rétkerülő 
11. kerület, Zsázsa utca: 11, Zsázsa 
11. kerület, Alsóhatár utca: 11, Alsóhatár 
11. kerület, Facsemete utca: 11, Facsemete 
11. kerület, Inga utca: 11, Inga 
11. kerület, Kapolcs utca: 11, Kapolcs 
11. kerület, Sasad Liget VI. ütem: 11, Sasad Liget 
